至香港警察。

你地到底幾撚時先肯醒
香港人真係攰喇
我求下你地唔好再咁對香港人得唔得

動之以情有用就唔會有咁多慘劇出現
醒下啦，香港根本就係公民內戰
市民VS警察
對家叫緊你曱甴，設身處地你會唔會聽隻曱甴嘅要求???班黑警根本就係當打仗咁要殺晒你班「搞事曱甴」
你要做既係以武制暴，唔係以情制暴

致

等武警全面替代

毅進仔有腦就唔會係毅進仔啦
以為自己仆心仆命為中共服務就會有好日子過

就黎連Condom都冇得做

唔理點都好

總之就算香港差佬調轉槍頭，都唔撚會係同路人。

多左啦

狗都係支那豬嚟,唔值得救架.